# Tenis #
Practicas de SII de Arturo Menéndez Menéndez 54086.

Juego del Pong


Controles:

Movimiento jugador1:
Arriba: w
Abajo: s

Movimiento jugador2:
Arriba: o
Abajo: s


Descripción del juego:

Si la pelota llega a la linea izquierda o derecha del campo el jugador del lado opuesto anotara un punto.
El juego acaba cuando uno de los dos jugadores anote un total de 5 puntos.
